
                      Es una pena, haber perdido más de dos horas viendo semejante película. La historia se la han inventado, no tiene nada que ver con la biblia. Creo que tanto el director como el guionista tenian que estar fumados para meter en la película esa sarta de mentiras. Matusalén? que pinta muriendo en el diluvio?. Hombres de piedra ( parecen sacados del Señor de los anillos ). Que Noé quería matar a sus nietas ? (que fuerte). Cuando empezó el diluvio los hijos de Noé tenían todos  de que Cam se marcha solo........... que mentira. Cam tubo hijos.y Para rematar en el Arca había un POLIZÖN. Patético. Que se compren una Biblia y aprendan. Lástima de tiempo y de dinero perdido viendo semejante memez.
        
            